Ik greep haar vast terwijl ze boog vooruit alsof ze erin wil komen, en haar chemise, de enige kant op wil trekken kledingartikel dat ze droeg, ik hield van haar verlangen en weelderige kut achter tot aan het gevest in één stuwkracht.
